［自救］大家一定守護自己個區！！

睇到隔離po話元朗有藍屍岀黎打人
雖然今日好成功癱瘓香港交通
但都同時 會令到我地都無辦法岀去幫拖

開呢個post係想同大家講
如果自己個區有咩事
一定要齊心去去守護幫手救人
特別係荃灣同元朗人 成日有黑社會
唔好有分化 一齊努力！！

光復香港 時代革命
繼續捱落去 一定會成功！

自推

推

自己個區自己救！